各位ching點面對情緒勒索

發覺個個都鍾意情緒勒索人
尤其是屋企人同男女朋友
成日話我為你點點點付出都不求回報
而你又被佢哋講到一文不值、從來都唔緊張呢段關係
最攞命嘅係你真係好在乎/無得唔在乎同佢地嘅感情
所以你好傷 而且係被最親密嘅人傷到體無完膚

情緒勒索真係一隻手掌拍唔響
知道可能你好關顧身邊人既感受
但好多時都係睇你點回應人地既「勒索」
佢可以鬧你 你可以係好緊張內疚
但亦都可以當佢on99
可能你從小就習慣左呢種滿足人既pattern？
自己既內在同諗法都要靠自己
知道邊啲要求係合理 邊啲令你唔舒服
I know that feel bro
不過要改變都唔係一朝一夕
一齊加油

學識企講 攤出嚟講
你開壞個頭 唔代表要繼續錯落去
肯同你傾嘅固然好事
唔肯嘅 都唔好輕易妥協
受罪嘅最終得你自己

同著戇鳩無謂浪費時間

我老豆老母最興用呢招
最後反撚左面，無聯絡半年以上

不如你教我點先唔再情緒勒索人

俾d愛